芭堤雅自駕遊有咩好玩？

下個月新年前去，係機場拎完車就直接揸過去

未試過去泰國，會唔會第一次去就自駕遊無咁好？

想問有咩係必去的

有個水上樂園

叫雞

Ramayana water park + khao kheow open + tiffanys show
岩岩去完
買入場卷 淘寶買 平好多。

同埋叫雞